其實正苦要處理陳同佳單嘢好難咩？咁嘅劇本唔得咩？

令佳仔喺安全屋被自殺，當然叫黑警做啦，夠熟手嘛，
可以留埋遺書，乘機譴責台灣政府唔俾佢自首，受良心責備所以被自殺，又可以塞住潘太把口，始終叫一命換一命

呢個post害死佳仔啦
樓主就係殺人兇手

就係可能我講咗出嚟，政府先唔會做，街仔應該多謝我救佢一命

個政府咁鳩蠢，諗閪到咩

仆你個街想害死佳仔